Räppinä moisa wallitsusse polest kaibati et neo al nimmitedo innimissed Kalsa mõtsan omma lubbaga puid om haggo raggomissemann mahha raggono.1			Jaan Kliman			14 köiwo 2-3 tolli jämme		2			Karl Kangrow			5 köiwo 2-3 tolli jämme		3			Josep Zengow			23 köiwo 2-3 tolli jämme		4			Gottli Heidorwi rentnik Peter Tilkson			9 köiwo 2-3 tolli jämme		5			Linte Jakob Andreson			8 köiwo 3 ja 4 tolli jämme		6			Kristjan Pedosk			5 köiwo 3 ja 4 tolli jämme		
Herrä nõudminne om neide köiwe päält mis 2 ja 3 tolli jämme 15 kop köiwo päält.
Ja neide köiwe päält mis 3 ja 4 tolli 20 kop köiwo päält.
Ja Eddespiddi herr ei lasse neil innimissil essi ennämb haggo raggoda nemmäd sawad walmid haggo ja maswa raggomisse hinna.
Küssimisse päle ütliwä neo innimissed et neil iks om ka olno seän raggoto köiwo.
Kohhus mõistis et1			Jaan Kliman peab masma			1 Rubla 40 kop		2			Karl Kangrow peab masma			50 kop		3			Josep Zengow peab masma			2 Rubla 30 kop		4			Peter Tilkson peab masma			90 kop		5			Jakob Andresson peab masma			1 Rubla 20 kop		6			Kristjan Pedosk peab masma			75 kop		
12 Novbr peab masseto ollema
§773 om ette kulutedo.
